真心問，戎嚴同宵禁其實有咩分別？

夜晚唔可以出

戎嚴係夜晚only?

宵禁好似純粹限你某段時間內唔可以出去戶外
戒嚴好似係直接用另一套法律
btw 你打錯字
利申:一知半解

戒嚴=緊急狀態
宵禁=唔俾人出街

戒嚴 martial law
宵禁 curfew

戒嚴入面係包埋宵禁

香港既martial law係公安條例入面？定係已經超出香港法律？